[iPhone X] 全新case

原價 $398 但因為質地唔岩 online store買又退唔到貨 有無巴打想買
Tg: @ Lothric_L

400ok?

450$

$500

550$

如果唔係咩大牌子, 真係淘寶算.
帶咗都唔知你用咁貴.

300要

跟

1000

咁柒都買

鴨記$30買個全透明套仲好過

我俾左間電視台你

用埋佢啦

大多你兩棟槳糊山莊